Question:
Is your fruit yellow?
Question:
Is your fruit sour?
Answer:
lemon
Question:
Does your fruit grow on a bush?
Answer:
pinapple
Answer:
banana
Question:
Is your fruit orange?
Answer:
orange
Question:
Does your fruit grow on a tree?
Question:
Is it fuzzy?
Answer:
peach
Answer:
apple
Question:
Do people eat your fruit on a pizza?
Question:
Do people put it in a salad?
Answer:
tomato
Answer:
pinapple
Answer:
strawberry
